{"questionnaire": {"@notemini": "75", "question": [{"@bonne": "3", "@duree": "00:00:30.00", "@coeff": "1", "titre": "S\u00e9curit\u00e9 1", "intitule": "Pour pr\u00e9venir des chutes au droit des tr\u00e9mies et du vide dans les escaliers, il faut installer :", "listerep": {"reponse": ["Une lisse", "Une plinthe", "Un garde-corps", "Une main courante"]}, "feedback": "Diff\u00e9rents types d'escaliers"}, {"@bonne": "2", "@duree": "00:00:30.00", "@coeff": "1", "titre": "Terminologie 1", "intitule": "Comment appelle t on le volume r\u00e9serv\u00e9 \u00e0 l'emplacement de l'escalier dans une construction :", "listerep": {"reponse": ["Une tr\u00e9mie", "Une cage d'escalier", "Une \u00e9chapp\u00e9e", "Un mur d'\u00e9chiffre"]}, "feedback": "Diff\u00e9rents types d'escaliers"}, {"@bonne": "3", "@duree": "00:00:30.00", "@coeff": "1", "titre": "Terminologie 2", "intitule": "Comment s'appelle la partie horizontale de l'escalier sur laquelle le pied s'appuie pour monter ou descendre :", "listerep": {"reponse": ["Le nez de marche", "La contremarche", "La marche", "La paillasse"]}, "feedback": "Diff\u00e9rents types d'escaliers"}, {"@bonne": "2", "@duree": "00:00:30.00", "@coeff": "1", "titre": "Terminologie 3", "intitule": "La trajectoire suivie par une personne qui monte ou qui descend un escalier, s'appelle :", "listerep": {"reponse": ["La contremarche", "La ligne de foul\u00e9e", "La vol\u00e9e", "La cage d'escalier"]}, "feedback": "Diff\u00e9rents types d'escaliers"}, {"@bonne": "3", "@duree": "00:00:30.00", "@coeff": "1", "titre": "Terminologie 4", "intitule": "Le mur qui borde et sert d'appui \u00e0 l'escalier est appel\u00e9 :", "listerep": {"reponse": ["Mur de soutien", "Mur p\u00e9riph\u00e9rique", "Mur d'\u00e9chiffre", "Mur pignon"]}, "feedback": "Diff\u00e9rents types d'escaliers"}, {"@bonne": "1", "@duree": "00:00:30.00", "@coeff": "2", "titre": "Trac\u00e9 d'une vol\u00e9e", "intitule": "Lorsqu'on trace la vol\u00e9e d'un escalier, il faut en priorit\u00e9 :", "listerep": {"reponse": ["Tracer les girons", "Tracer les hauteurs de marche", "D\u00e9terminer la position des paliers", "Tracer avec les cotes brutes"]}, "feedback": "Ex\u00e9cuter le trac\u00e9 de l'escalier droit"}, {"@bonne": "2", "@duree": "00:00:30.00", "@coeff": "2", "titre": "Trac\u00e9 des contremarches", "intitule": "Pour tracer les hauteurs de marche, il faut :", "listerep": {"reponse": ["Le faire par rapport au trait de niveau", "Le faire par les cotes cumul\u00e9es", "Tracer par alternance le giron et la hauteur de marche", "Utiliser le fil \u00e0 plomb"]}, "feedback": "Ex\u00e9cuter le trac\u00e9 de l'escalier droit"}, {"@bonne": "4", "@duree": "00:00:30.00", "@coeff": "1", "titre": "Terminologie 5", "intitule": "Quelle est la hauteur minimum de l'\u00e9chapp\u00e9e\nsous un obstacle quelconque, par rapport au-dessus\nde la marche :", "listerep": {"reponse": ["1,60 m", "1,70 m", "1,80 m", "2,00 m"]}, "feedback": "Ex\u00e9cuter le trac\u00e9 de l'escalier droit"}, {"@bonne": "4", "@duree": "00:00:30.00", "@coeff": "2", "titre": "Trac\u00e9 des marches", "intitule": "La r\u00e9partition des largeurs ou des hauteurs de marche,\nse fait :", "listerep": {"reponse": ["Par r\u00e9partition des dimensions", "A l'aide d'un niveau", "A l'aide d'un fil \u00e0 plomb et d'une r\u00e8gle", "Par cumul"]}, "feedback": "Ex\u00e9cuter le trac\u00e9 de l'escalier droit"}, {"@bonne": "3", "@duree": "00:00:30.00", "@coeff": "1", "titre": "Outillage 1", "intitule": "Pour r\u00e9aliser des coupes droites, en biais\nou en obliques sur des bois de coffrage,\ncombien de scie peut-on utiliser :", "listerep": {"reponse": ["2", "3", "4", "5"]}, "feedback": "Ex\u00e9cuter des coupes"}, {"@bonne": "1", "@duree": "00:00:30.00", "@coeff": "1", "titre": "Outillage 2", "intitule": "La sauterelle c'est :", "listerep": {"reponse": ["Aussi une fausse \u00e9querre", "Un outil pour tracer les courbes", "Un outil pour tracer plus rapidement un escalier", "Un outil de ragr\u00e9age"]}, "feedback": "Ex\u00e9cuter des coupes"}, {"@bonne": "4", "@duree": "00:00:30.00", "@coeff": "1", "titre": "D\u00e9tail de coffrage", "intitule": "Pour asseoir le coffrage de la paillasse de la 2\u00e8me vol\u00e9e sur le palier interm\u00e9diaire, il faut r\u00e9aliser un compl\u00e9ment de coffrage, appel\u00e9 :", "listerep": {"reponse": ["Une chaise", "Une \u00e9chelle", "Un \u00e9chafaudage", "Un tabouret"]}, "feedback": "Coffrer et ferrailler un escalier droit"}, {"@bonne": "1", "@duree": "00:00:30.00", "@coeff": "2", "titre": "Etaiement m\u00e9tallique", "intitule": "Les chapeaux rampants de la 2\u00e8me vol\u00e9e,\nsont r\u00e9alis\u00e9s d'apr\u00e8s :", "listerep": {"reponse": ["L'\u00e9pure de l'escalier trac\u00e9 sur le contre-plaqu\u00e9", "Le trac\u00e9 r\u00e9alis\u00e9 sur le mur d'\u00e9chiffre", "Les chapeaux r\u00e9alis\u00e9s pour la 1\u00e8re vol\u00e9e"]}, "feedback": "Coffrer et ferrailler un escalier droit"}, {"@bonne": "2", "@duree": "00:00:30.00", "@coeff": "1", "titre": "Accessoires d'armatures", "intitule": "Lorsqu'on met en place les armatures d'un escalier \u00e0 deux vol\u00e9es, il faut :", "listerep": {"reponse": ["Commencer par le bas en remontant", "Poser l'armature de la 2\u00e8me vol\u00e9e et ensuite l'armature\nde la 1\u00e8re vol\u00e9e", "Ferrailler d'abord le palier interm\u00e9diaire", "Le faire apr\u00e8s la mise en place du coffrage des contremarches"]}, "feedback": "Coffrer et ferrailler un escalier droit"}, {"@bonne": "4", "@duree": "00:00:30.00", "@coeff": "2", "titre": "B\u00e9tonnage", "intitule": "Lorsqu'on coule un escalier, il faut :", "listerep": {"reponse": ["Du b\u00e9ton \"liquide\" en commen\u00e7ant \u00e0 couler par le haut", "Du b\u00e9ton \"ferme\" en commen\u00e7ant \u00e0 couler par le haut", "Du b\u00e9ton \"liquide\" en commen\u00e7ant \u00e0 couler les paliers", "Du b\u00e9ton \"ferme\" en commen\u00e7ant \u00e0 couler par le bas\net en utilisant une aiguille vibrante"]}, "feedback": "Couler un escalier droit"}, {"@bonne": "2", "@duree": "00:00:30.00", "@coeff": "2", "titre": "Finition des marches", "intitule": "R\u00e9aliser le bouchardage d'une marche, c'est :", "listerep": {"reponse": ["Utiliser un marteau boucharde pour dresser le b\u00e9ton", "Passer un rouleau en tirant sur une chape fra\u00eechement r\u00e9alis\u00e9e", "poncer le dessus de la marche quand le b\u00e9ton est durci", "Poudrer le b\u00e9ton et le lisser"]}, "feedback": "R\u00e9aliser les finitions d'un escalier"}, {"@bonne": "2", "@duree": "00:00:30.00", "@coeff": "1", "titre": "Finition des c\u00f4t\u00e9s des joues", "intitule": "Pour r\u00e9aliser la finition des c\u00f4t\u00e9s de l'escalier laiss\u00e9s bruts de d\u00e9coffrage, le ma\u00e7on :", "listerep": {"reponse": ["Applique du mortier sans pr\u00e9cautions particuli\u00e8res", "Pr\u00e9pare le support suivant le produit utilis\u00e9", "Badigeonne le support avec de l'huile de d\u00e9coffrage", "Boucharde la surface du b\u00e9ton"]}, "feedback": "R\u00e9aliser les finitions d'un escalier"}, {"@bonne": "3", "@duree": "00:00:30.00", "@coeff": "2", "titre": "M\u00e9thode de d\u00e9coffrage", "intitule": "Le d\u00e9coffrage d'un escalier se fait :", "listerep": {"reponse": ["Le lendemain du coulage", "En enlevant les \u00e9tais d'abord", "En desserrant les \u00e9tais et les coins apr\u00e8s durcissement\ndu b\u00e9ton", "En fonction de la production \u00e0 r\u00e9aliser"]}, "feedback": "D\u00e9coffrer et mettre en place des garde-corps"}, {"@bonne": "4", "@duree": "00:00:30.00", "@coeff": "1", "titre": "M\u00e9thode de d\u00e9coffrage", "intitule": "Le d\u00e9coffrage de l'ensemble de la paillasse\nde la 2\u00e8me vol\u00e9e est d\u00e9coll\u00e9e,\nle ma\u00e7on retire en priorit\u00e9 :", "listerep": {"reponse": ["La joue", "Les chapeaux rampants", "Les \u00e9tais interm\u00e9diaires", "Les planches de coffrage"]}, "feedback": "D\u00e9coffrer et mettre en place des garde-corps"}, {"@bonne": "2", "@duree": "00:00:30.00", "@coeff": "2", "titre": "Position des armatures", "intitule": "Dans quel ordre faut-il placer les armatures dans un escalier \u00e0 deux vol\u00e9es avec un palier interm\u00e9diaire :", "listerep": {"reponse": ["Par l'armature de la 1\u00e8re vol\u00e9e", "Par l'armature de la 2\u00e8me vol\u00e9e", "Par l'armature du palier interm\u00e9diaire"]}, "feedback": "D\u00e9coffrer et mettre en place des garde-corps"}, {"@bonne": "3", "@duree": "00:00:30.00", "@coeff": "2", "titre": "S\u00e9curit\u00e9 2", "intitule": "Lorsque le d\u00e9coffrage de l'escalier est termin\u00e9,\nil convient d'installer :", "listerep": {"reponse": ["Un \u00e9chafaudage", "Une barri\u00e8re interdisant l'acc\u00e8s", "Un garde-corps provisoire", "Une \u00e9chelle"]}, "feedback": "D\u00e9coffrer et mettre en place des garde-corps"}]}}